六月內地訪港旅行團未因修例爭議減少

【Now新聞台】旅遊業議會表示，上月內地訪港旅行團的數字，未有因為逃犯條例修訂爭議而減少。

旅遊業議會回覆本台查詢時指，今年六月有5641個內地旅行團來港，比去年六月增加約兩成三，至於今年上半年，一共有39332團來港，較去年同期上升約三成四。議會仍在統計七月初的數據，暫時未能提供。

Source:

保皇黨不如出嚟講返兩句？

示威活動刺激本港旅遊業，從而推動香港經濟

政府可能發現左示威活動係香港新景點，
所以先冇諗住停

仲諗住繼續搞大佢

輸出革命

香港示威=非物質文化遺產

大媽們，我們一起建設自由民主中國！
#愛國

大家又多個Point 反擊保皇廢老嗰啲 「抗爭搞亂香港，整衰經濟」無理指控啦

事實勝於雄辯

香港最美的風景係示威者

歡迎訪港旅行參加示威一日遊，體驗香港最新最潮最地道既活動

来香港没有参加过示威就是白来了！

文宣組有新料啦

廢老，保皇黨： 我冇嘢講

新城市广场很混乱，好恐怖，我要在小红书分享一下，请国内同胞都不要再来！

推到上熱門比大家多個Point反擊

Keep住個個星期同大媽玩
諗起都開心

大媽通常都拖住個喼，比我地隨時就地做國師盾

一個維港 兩個盛會 @ 油尖旺 + 金鐘

香港，亞洲盛事之都

CCL 6月升到新高
HSI 升左成千幾點

邊到搞亂香港經濟

示威抗爭推動香港經濟
晉身香港新四大支柱產業之一

大家加油，一定要出多d黎

仲要瘋狂買物資

平時邊有咁多人買3M口罩，警犬又可以清庫存，又有10萬蚊OT篤，再推動消費，好處多到數唔哂

仲有大家抗爭既創意小宇宙大爆發

完全唔洗靠咩創科局就可以推動香港創新產業